餓撚到打鼓

幾時放飯啊

辭職啦屌

啱啱蛇王落左去買撈面

探我班 OK?

無人屌？食完先上返去

Office行開行埋無人理
正解

我都是office啊 我唔夠薑啦

渣ga ！我買俾你

想做我隻兵？